# A long time ago, in a galaxy far, far away...
## Описание
Какой-то код, какой-то непонятный язык... Что прислали? Зачем прислали? Ничего не понимаю.  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)